流浪神差/野良神原來已經停更左一年啦

希望唔洗個孫燒俾我先有得睇夜斗同日和

點解套最終進化少年動畫化取消咗

雖然呢套都唔錯, 不過進度真係太慢

日和

有冇人知點解停？

有病要休養唔計啦

*有病要休養冇計啦，又唔係去打機先唔連載

yato

之前佢同另一作者畫既最終少年死左

個漫畫家好似2個人黎

作者病

月刊無計啦 其實都差唔多到戲肉

前作最終進化少年先係兩個
但就完既時候個原作病死左
之後由作畫自己畫咪落去
野良神就係作畫之後自己既新作

fuckkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk
勁鍾意呢D講日本神氐既漫畫

超鍾意毘沙門

好返未呀

YABOKU

野良神 個漫畫家 好似係二人組黎

仲有world trigger

富奸話自己腰痛㗎

破鞋, 不了

又一個D gray man

好多出浴鏡

復更未